[29年前神預言］聯合聲明一國兩制基本法完嘞 到時港幣金融樓價大跌 跌跌跌

沈教授提提你

而家買樓正on9

Push

push

樓價跌?
真係低估左支那人既奴性
同埋低估左支那印銀紙托市既心狠手辣